美帝足球年輕勢力

有留意近年美帝足球，有好多年輕球員彈起，
仲有好多球員都去左國搵食
未有咁多新血球員彈起
美帝足球主要靠招有美帝血統入黎
奇哥嗰段期間最多

奇哥落台
迎來新血球員彈起
美帝咁多新血主要原因
唔靠大學足球輸入

睇美帝體育都知有個system
NCAA
但NCAA都唔流行足球
MLS SuperDraft係有
但有幾多個彈起

所以08年美帝先set Homegrown Player Rule
美職建立自己青訓梯隊
美職可以簽自己青訓上一線隊
所以先會有tyler adams McKennie 小Reyna出現
因為佢地都無踢大學波

樓主覺得ncaa水平如何

差 同歐洲球會青訓冇得比
不過美國人身體質素高
同埋重視體育訓練
有天份嘅球員
可以進一步去歐洲訓練
大部份出名嘅美國球員
都係來自足球世家
名宿之後

美國中學足球
可以男女混合

所以女足咁勁

抽陽補陰

美國人運動選擇美足>棒球>藍球，最後揀到冇得揀先會踢波

仲有冰曲

美帝足球嚟緊要留意球員

費城聯青訓Brenden Aaronson今年加盟薩爾斯堡

祖記追逐達拉斯右閘bryan reynolds

但美國足球係國際賽成績越黎越差

仲有 A Cannon

美國人終於肯認歐洲足球勁

04 岩岩hat trick 果個Hoppe 都係美國仔

weston
adams
brooks
pulisic
cannon
robinson
boyd
johnson
zack
josh sargent
pompkal
durkin
Christian roldan
dest
long
就咁數質素唔錯嘅都有一堆

Seattle sounders here we go~~ here we go~~
Seattle sounders here we go~~ here we go~~

加拿大人先玩

琴日04 又出一件

原來我攪錯，仲以為美國都玩

其實都唔少人踢,啲SUNDAY LEAGUE 勁過維園多多聲